【反了！】殖民政府稱不會為故宮項目投放公帑

立法會一個小組委員會開會，議員關注西九文化區故宮文化博物館的管理事宜，以及會否超支。

民政事務局表示，殖民政府不會為故宮項目投放公帑。西九文化區管理局行政總裁栢志高相信，馬會捐出的35億元已足夠，承諾不會超支。